AV setting 個舊版同 2020 版有乜分別？

未夠18歲/戒J人士請立刻離開。

介面有啲唔同
舊版順啲

你睇片睇住個setting嚟打定對住條片嚟打?

雖然係對住條片， 但係都要知有乜分別先得架。 可能新版揀片個陣有立體3D 預覽呢。